[
    {
        "randomId": 385
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    }
]